張建宗上台我哋絕對要反，如果唔係我哋就會輸！

例如張建宗有可能取代林鄭，你諗下727決戰前夕張建宗密謀取代林鄭咁你都信？
今日張建宗特登出嚟講溫和嘅嘢，扮退一步，甚至形容白衣人係暴徒襲擊......企圖民意降溫....中央真係極度陰濕。千祈唔好中計。

溫馨提示，上次凌晨四點開記者會佢已經一粒聲都冇出，仲俾我哋笑係紙版，無論係推送中條例定警察打人睇落去都完全唔關張建宗事
其實個局一早已經開始，企圖製造冇殺傷力嘅假象由中央推上去代替林鄭。扮係溫和派執政。

我甚至開始懷疑EO表態有機會都係一場Show, 而家已經可以將個故事串連埋一齊....令人感覺政府上下一齊反林鄭，然後順理成章咁樣推（溫和派）張建宗上台，絕對係陷阱

所以我哋依家要做嘅就係反。
無論中央推咩我哋都反，拒絕接收任何階段性讓步，咁樣我哋先可以保持籌碼談判

假設大家真係接受左張建宗，半年之後鋪天蓋地嘅滲透同政策清洗將會全面啟動。

我哋要盡可能預測中央嘅行動，分析完之後就反，咁就可以儘量止蝕甚至加大籌碼。

不讓步啊，一定要反！
呢個陷阱好陰險！

push

Push 呢個絕對係陷阱

Push 陷阱嚟啊

Push

推

唔要垃圾，要雙普選

從來冇理過呢啲馬騮戲,
就算張建宗上台, 唔做五大訴求,
香港人都會繼續每星期抗爭

其實出面有好多人依然係搖擺不定，我哋一定要小心

依家唔需要支持張建宗
但要集中攻擊警犬咬主人依一條事上
令親中派開始aware隻狗係養唔熟

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

一句到尾
要回應訴求
否則抗爭直到支共解體